感謝101 所有上街既手足

多謝你地！民意係無變過，尋晚勇武退場到街坊接手鬧黑警

和理非會繼續行動接力

感謝你地既付出

好人一世平安

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

會，和理非會繼續用各種形式接上。
昨天有義士被捕受傷，好心痛，好不捨，也都分敬佩他們的勇毅。
Our fight will go on. Our fight must go on!

也十分敬佩他們的勇毅